[Round Table] 《神劍亞瑟王》討論

Guy Ritchie
啲打鬥場面好似打緊機咁

又俾RT負評到仆街

22%

睇trailer都覺得伏